嚟緊聖誕會去倫敦 求指點行程

基本上22 23 24呢幾日都plan到行程
但一plan到25 26就出事 周圍都冇地方可以去
有冇巴絲有地方可以推介

咁你都要講下22，23，24 你plan 左去邊
如果唔係又推介返果啲地方比你

25,26英國的確係無地方去bo

22--史丹福橋,白金漢官,China town,酋長球場
23--Bicester Village Outlet,溫布萊球場,大英博物館
24--London Stadium, Tower bridge
暫時係諗到咁多

冇

全日叫雞

25，26 真係儲定乾糧係酒店煲劇好過

夜晚落club蒲啦

有無諗過23就去london stadium睇west ham vs newcastle

記得Christmas day 果日成個倫敦所有交通暫停

25/26留喺酒店玩手指把啦

搭單問
1月1日 個情況係點？會唔會同25 26一樣
有冇景點唔開咁？

22--史丹福橋,白金漢官,China town,酋長球場
23--Bicester Village Outlet,溫布萊球場,大英博物館
24--London Stadium, Tower bridge
暫時係諗到咁多[/quote]
有無諗過23就去london stadium睇west ham vs newcastle[/quote]

冇乜興趣
Plan左22號睇雲爺爺對熱血大師

25 TUBE都冇

有無諗過23就去london stadium睇west ham vs newcastle[/quote]

冇乜興趣
Plan左22號睇雲爺爺對熱血大師 [/quote]
Same
22號睇張伯倫

點解去得Bicester village唔去Oxford行一轉
但Oxford都夠玩一日

唔知巴打鐘唔鐘意睇museum
South Kensington 個3間博物館都正
最鐘意V&A museum

去倫敦仲可以睇埋Musical
不過唔知聖誕有冇場

我有諗喺Oxford行下 係驚返London會太晏

Bicester Village Outlet,溫布萊球場,大英博物館
你肯定一日可以去到曬呢幾個地方，你有無睇opening hours

有 計過應該啱啱好

你住邊頭？
25號乜交通都無你真係自求多福

J 仔

23號呢個行程一定唔得啦 大英博物館求其行都起碼2個鐘啦, bicester又起碼行幾個鐘, 仲要計埋車程...wembley stadium隔離有個outlet仔, 一定冇bicester咁多野行架啦但順路好多。我住附近, 有時冇野做會去行下
Christmas market會唔會去行下? 氣氛都ok
25號可以租單車踩下, 真係冇乜野做

租單車 好似勁貴

TFL果隻幾鎊一個鐘
倫敦黎講算係咁啦 又可以另一個地方還

單車鬼佬size，好高，好驚炒車係英國

可能有矮d既車，不過未遇過

25 26已經疊埋心水留喺酒店

原本大英係plan 24...不過佢唔開
咁我唯有放棄佢了

26號有tube架 boxing day sale全世界出動

去london唔去british museum

我都係23號去倫敦 但仲未有打算

我都會去london 行程都差唔多plan曬
但夜晚既行程真係唔識plan

好想去 但無奈撞Christmas

大英博物館悶到化

聖誕去英國

做乜鳩
聖誕嗰兩日去英國旅行同倒錢落海有咩分別？

個行程都幾鳩 返manchester啦januzaj

較好時間每半個鐘換一換車無難度

Hyde park個winter wonderland有野食有機動遊戲，鬼屋個啲，都幾多野玩

27咪返去Manchester睇獌拆墮

冇辦法 因為喺歐洲exchange緊
再唔去英國就冇得去 1月就返香港

想知巴打6點打後既活動係點

但係都好貴 btw入去影相呃like very ok

夜晚咪去河邊吹風飲野落 club 去 casino ,幾正

其實都係得25冇交通工具姐
26都有番火車地鐵巴士啦
我26去左睇英超@車仔主場
25就租左市內單車走圍踩同影相
我記得唔算貴 但係實際就唔記得幾錢
同埋反而我覺得25最正
條街勁小車
踩單車唔使驚
去到景點影相又冇乜人

25可以去邊度租？係咪city bike?

係呀，周街都有 藍紅色個隻

Yo 好似要英國卡先租到

回過幾次無人理
26號係有tube加上boxing day sale 大把街行